{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Con gì mang được cả miếng gỗ lớn nhưng lại không mang được hòn sỏi nhỏ?",
		            "content" : [
		                "Con sông",
		                "Con người",
		                "Con gấu",
		                "Con tàu"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "Bỏ ngoài nướng trong, ăn ngoài bỏ trong là gì?",
		            "content" : [
		                "Bắp ngô",
		                "khoai lang",
		                "Chuối",
		                "Cam"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "Hướng Nam",
		                	"Hướng Bắc",
		                	"Hướng Đông",
		                	"Tàu điện không có khói"
				    ],
				    "question": "Có một tàu điện đi về hướng nam. Gió hướng tây bắc. Vậy khói từ con tàu sẽ theo hướng nào?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "15",
		                	"14",
		                	"41",
		                	"51"
				    ],
				    "question": "Có 1 đàn chim đậu trên cành, người thợ săn bắn cái rằm. Hỏi chết mấy con?"
				}
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Hai người đào trong hai giờ thì được một cái hố. Vậy hỏi một người đào trong một giờ thì được mấy cái hố?",
		            "content" : [
		                "2 hố",
		                "1 hố",
		                "0 hố",
		                "Nhiều hố"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "Khi Beckham thực hiện quả đá phạt đền, anh ta sẽ sút vào đâu?",
		            "content" : [
		                "Vào goal",
				"Vào góc goal",
				"Vào thủ môn",
				"Vào bóng"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Bạn bè",
				        "Cái ô",
					"Cái bóng",
				        "Cái giày"
				        
				    ],
				    "question": "Nắng ba năm ta chưa hề bỏ bạn? Mưa một ngày bạn lỡ nào bỏ tôi?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "73",
				        "37",
				        "89",
				        "98"
				    ],
				    "question": "Bà đó bả chết bả bay lên trời. Hỏi bà ấy chết năm bao nhiêu tuổi và tại sao bà ấy chết?"
				}
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		           "question" : "Bạn làm việc gì đầu tiên mỗi buổi sáng?",
		           "content" : [
				"Ăn cơm",
				"Mở mắt",
				"Đánh răng",
				"Ngáp ngủ"
				    ],
			"correct": 1
		        },
		        {
		            "question" : "30 chia 1/2 và cộng thêm 10, bằng bao nhiêu?",
		            "content" : [
		                "25",
				"60",
				"70",
				"45"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Con Chuột",
				        "Con Chim",
				        "Con Người",
				        "Con rắn"
				    ],
				    "question": "Sở thú bị cháy, con gì chạy ra đầu tiên?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Bàn cãi",
				        "Mâu thuẫn",
				        "Đánh cờ",
				        "Đánh nhau"
				    ],
				    "question": "Tại sao 30 người đàn ông và 2 người đàn bà đánh nhau tán loạn?"
				}
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Cái gì đen khi bạn mua nó, đỏ khi dùng nó và xám xịt khi vứt nó đi?",
		            "content" : [
		                "Gỗ",
				"Keo",
				"Nhựa",
				"Than"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Thành phần chính trong bầu khí quyển của Sao Hỏa là khí …..",
		            "content" : [
		                "CO2",
				"H2O",
				"H2Cl",
				"CO2H"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "O2",
				        "H2O2",
				        "O3",
				        "H2O"
				    ],
				    "question": "Công thức hoá học của Oxi già là gì ?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Chèo",
		                	"Tuồng",
		                	"Xiếc",
		                	"Ca trù"
				    ],
				    "question": "Nhào lộn, tung hứng hay ảo thuật thuộc bộ môn nghệ thuật nào?"
				}
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Đâu là tên một loại bệnh trên cây lúa?",
		            "content" : [
		                "Đạo ôn",
		                "Đạo lí",
		                "Đạo tráng",
		                "Đạo hạnh"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "On a radio, stations are changed by using what control?",
		            "content" : [
		                "Tuning",
		                "Volume",
		                "Bass",
		                "Treble"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "819/sq. km",
				        "602/sq. km",
				        "415/sq. km",
				        "500/sq. km"
				    ],
				    "question": "What is the population density of Kerala?"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "4 km",
				        "25 km",
				        "500 m to 9 km",
				        "150 km"
				    ],
				    "question": "What is the range of missile 'Akash'?"
				}
		    ]
		}

	]
}

